我真係唔明A點輸

A —> 4455+3
B —> pass
A —> QQKK+A
B —> pass
A —> 2

A完勝 B連牌都冇得出
一睇已經覺得係A贏，都唔知你哋嘈乜

你pair 4 我未pair 2 結左囉
做乜鳩

B: pair 2
your turn

我出two pair 你睇乜鳩

係，只要B唔出牌，A無可能輸
不服來辯

呢個幾新穎，4455+3係咩打法

你以為德州

邊個話唔可以出two pair

我玩開係咁玩架喎

岩
邊個話隻game俾b出牌

未玩過德州版？

呢你圍內慢慢咁玩
我諗大家係討論緊真鋤DEE個規矩

a 贏硬
2->出34455qqkka 飛機

b:all past
a win

個個講緊正常個版
你就走去講德州版
咁我都講我同FD玩開有pair dee即贏啦

幾時鋤Dee可以一次2 pair

你真係唔明架喎

pass
做完功課未呀小學雞

都得喎 我真係未諗過
好野巴打
A根本贏硬

其實有條隱藏規矩：B只可以嗌 pass

識玩
根本天仙局黎

你笑自己做乜鳩